王丹看林鄭月娥：當中共走狗很可憐

香港日前發生暴徒痛毆反送中民眾事件，香港特首林鄭月娥卻痛斥民眾，並稱特區政府「與施暴者有關」的說法是「完全沒根據」。對此中國民運人士王丹在臉書痛批「林鄭月娥，已經注定是香港的千古罪人」。

王丹表示，這次港人流血，林鄭月娥一定會付出代價，他稱林鄭月娥已成香港公敵，「下台還是小事，下台後還如何在香港生活？」「下台後恐怕只有遷居他國，低調生活，否則必到處遭人唾罵，一輩子將活在羞辱中，也會連累家人」。

王丹感嘆，當中共的走狗很可憐，出事會被一腳踢開，如果跟的大老出事，還會連同被清算，「想想薄熙來的金主徐明，年紀不大橫死獄中；中共權貴集團大買辦肖建華曾經富可敵國，但直接從香港飯店中被綁走至今生死不知；張陽已經是解放軍上將了，莫名其妙地上吊死在自己家中」。

王丹指出，跟共產黨混，稍有不慎，死無葬身之地，並稱這番話「送給香港罪人林鄭月娥，也送給所有那些跟中共站在一起或者想跟中共站在一起的人，包括台灣的那些人。」

LM睇鄭月娥被自殺

5毛慎入

網上仲有好多人唔知係27定28號
係改左做27號光復

push

無官方是一身輕，伴君伴虎自古云。歸家便是三生幸，鳥盡弓藏走狗烹。……君王下旨拿功臣，劍擁兵圍，繩纏索綁，肉顫心驚。恨不能，得便處投河跳井。悔不及，起初時詐死埋名。《碧血劍》

昔日功臣都難免，何況你林鄭係落哂習敗北面既廢柴